點睇Gatsby染髮劑

好似ok

唔到色

染完咪去salon比人汁手尾

垃圾
試過
啡色都上唔到
浸味第二日都仲係度

Shiseido啦屌